	Предлагается выделить следующие сущности:
- Обработчик событий;
- Синхронизатор;
- Сборщик данных;
- Буффер;
- Таймер.
	При поступлении сигнала от АСУ обработчик событий включает сборщика данных.
	Основной сервер:
Сборщик данных на основном сервере принимает данные с устройства и отправляет их в АСУ. А затем через систему сигналов и слотов оповещает 
синхронизатор о том, что данные с указанной меткой времени отправлены. Синхронизатор основного сервера отправляет уведомление об отправке на
резервный сервер.
	Резервный сервер:
	Синхронизатор резервного сервера принимает уведомление об отправке данных от основного сервера и через систему сигналов и слотов оповещает 
сборщик данных и таймер о том, что данные с указанной меткой времени отправлены.
	Сборщик данных резервного сервера принимает данные и запускает таймер(2 секунды). Если до истечения таймера сборщик данных получает сигнал от
синхронизатора, то считанные с устройства данные стираются. В противном случае данные отправляются в АСУ и формируется сигнал, принимаемый 
синхронизатором, о том что время ожидания превышено. Синхронизатор назначает сервер основным(master).
